竟然由日本仔黎拍三國志，必睇

竟然由日本仔黎拍三國志，必睇

痴線嫁，全日本人拍三國志一定睇

笑片嚟????

有無啲女角色睇下

唔掂

日本仔拍果d歷史連續劇 d表情語氣都好浮誇feels

正史

橋本環奈

同香港人拍頭文字d一樣，我覺得我地唔會鍾意睇

小喬?

福田雄一拍一定好撚痴線
山田考之做黃巾賊

好似有套港產片 真三國無雙
古天樂 做 呂布
點解拍咗咁耐都未上映?

最醜女 黃月英佢扮

橋本環奈都係演醜女黃月英咋

大小二喬咪不得了？

肯定變左無雙
仲可能有遠呂智

依個環境都好難上 仲有套明日戰記 同juno套警狗片都係話2020上

大橋未久飾演大喬

就正

日本拍過好多中國歷史題材電影

搵abby做咪得

福田+橋本=笑片

山本美月個古裝look好睇過平時咁多嘅

無遠呂智=糞劇

明明遠呂智係真實存在
個個都話遊戲虛構人物

兩個都係古裝仲靚

佛祖

第一張圖最右係鬼佬?

左慈呢？

陣膠味出曬黎

有山田孝之
係咪搞笑版黎？

三國版勇者義彥

右邊係湯告老司？？？
咁撚大卡屎？

小喬黎講林志玲無得輸

城田優
邊度似tom cruise

山田考之

香港人先識笑

正呀

仲有套科幻片 明日戰紀 影都無埋

個個係唔係山田孝之?

點拍都好過吳宇森嗰套掛

屌
一見到個董卓肯定笑片

大河劇？

我覺得可以參考下大陸個套新三國同大軍師司馬懿，唔係話支持大陸，但個2套真係好精彩，有d位直頭睇到流馬尿

日本d大河劇好睇既，龍馬傳、真田丸之類

福田雄一拍實好能痴線笑到仆街

新三國個色調tune得好好
黑黑沉沉好有戰爭亂世feel

福田雄一拍你唔會預佢認真

係個感覺好好，睇翻日本個個好光，同其它大河劇差唔多

btw新三國個諸葛真係無人超越到好match

屌睇佢既電影、電視劇list無乜期待了

我成日覺得三國係咪日本史黎

日本個trailer 睇咗10秒
打鬥似蒙面超人
好膠

BTW
點解英美拍古羅馬拍得好好
但日本拍古中國拍得好膠

講史實2010年大陸果套好難追

山田孝之

最後會變咗勇者義彥

大陸果套都係演義嚟。

感覺係日本先拍到正史出來

笑片黎

董卓係佛祖

卑彌呼

佢地始終都係好能浮誇，啲戲

睇個班底 100%係笑片黎
必睇

真田丸

見到山田孝之著到咁就諗起勇者義彥

其實如果日本認真拍既話一定大收，因為講真三國完全屌打日本戰國史，劇情有智慧、你來我往咁，大戰真係有幾十萬人，日本d所謂大戰得幾百幾千，又無謀略，差天共地，加上三國d女角多，選角好話題實有

上面啲人仲話咩正史
套片仲鳩過周星馳啲電影

就算用返銀魂look照

Mix

屌 咁好難唔係笑片
一睇個封面又諗起勇者義彥

無演義咁戲劇形式係會好悶的
不如拍春秋加戰國好過啦

想睇 應該好撚好笑

我就唸起...

初選注定失敗

你呢句加埋上面條片我笑到仆街

好似穿越劇咁

孔明成個印度佬咁 吕布成個MK仔
張飛似男優多啲喎 關羽一啲霸氣都無

岡田

真係用大河劇拍法都唔會差既

呢套我覺得笑片

啲圖好似老翻Blu-ray啲cover

啲調色好怪
好有70,80年代feel
角色造型似打機

城田優混血兒黎wor
選角可唔可以選好d

參考翻導演啲作品

玩膠

亞視嘅三國演義先正，唐國強做諸葛亮先係經典

日本戰國史唯一吸引點在於

佢神化咗好多人物

條條友都有個朵

如果套番落三國

張魯某條𡃁叫「漢中無雙」

劉璋有條𡃁叫「鬼冷苞」

福田雄一+山田孝之+佛祖佐藤二朗
勇者義彥班底，100%會變笑片

套野根本係笑片

架仔拍中國史題材電影最好睇一定係敦煌

屌啦星 個個都講山田
但其實做劉備嘅大泉洋一樣好撚好笑

浸柒味重過CCTVB

太假接受唔到

大陸套新三國真係好睇
選角又好

Btw大陸拍呢啲連佈景都唔使搭邊夠佢黎

以事論事 新三國真係好睇

日本以前拍嗰套敦煌
支那人到依家都冇拍得出 好似佢咁好嘅歷史電影

李元昊

大軍師司馬懿都好睇 頭幾集郭嘉揮手個下型到

屌呂布係都搵北村一輝做啦
點會搵城田優

鬼仔樣演馬超好d?

呢套有幾幕喊左，楊修、荀彧、鐘繇，佢地既死睇到眼濕濕

咁呂布都有啲遊牧血統嘅，純粹覺得氣質上城田優唔夠北村適合(北村有拍過人龍真人版做桐生一馬)
BTW原來係搞笑版真心左

崔琰至岩，成日撈亂

妻！！

無計，如果唔係真係冇噱頭信長又話第七天魔王，無聽過戰國有咩計謀，打仗就係打黎打去咁

其實中國戰爭除咗人多之外冇咩值得吹噓
中國歷史上有嘅謀略其實世界度度都有

關羽：阿Nikki!

計謀呢家野點都有

中國大返回
島津既捨奸戰術

想睇

最尾唔夠筆直

真田丸最後幾集幾好睇呀
睇得出真田幸村嗰種無奈

唐國強先係經典

其實真田丸成個故事都好無奈
根本上前面就係真田昌幸鬱鬱不得志 有才能但係冇用武之地 後面就係真田幸村種種無奈
當然仲有石田三成嗰啲啦

當中最無奈之一係九度山 真田昌幸ff咗幾集 德川家康會特赦佢

seed

依個舊版長板橋好好笑,嚇到嘔綠汁

我從未見過「如此厚顏無恥之人」

佢先係經典

我哋應該差唔多年紀

同楊修飲酒個到真係不得了

咁其實古代打仗大致上都係三幅屁
重點係在於細節位

係 但打仗場面係差d

佢曬陣唔錯呀 忍者刺殺德川家康

見到咁既班底都咁多人認真討論

其實明顯係搞笑片...

This really jeng ho leng jai

你知道我們有什麼不同嗎？你能忍，我不能，我在那邊等你，若你能忍到最後，過來告訴我，那時走跟此時走有什麼分別

殺陣*

因為呢個真係經典

三國好多反間計，都唔算靠人多既，以少贏多既戰役大把

諸君 我愛巨乳！

古今中外都好多反間計啦

真係冇必要特別吹奏中國戰爭/歷史
小早川秀秋算唔算？ 近代中國嘅馮玉祥
香港嘅馮煒光

好似好正

拍火鳳算啦

除非拍到好似大河劇咁

無話特別吹奏，只係樓上有人話中國打仗靠人多
咁其實你要講計謀精彩既當然可以大把例子啦

哇屌，咩名

zoom 近睇啲角色嘅樣好正常，但一 zoom返遠睇就有莫名嘅喜感

中出し4本番

就黎叫舊片

日木二創嘅三國志通常係取材自演義

見到佛祖加山田孝之就諗會唔會係福田作品

佛祖加義彥

最尾個工作人員著住件1984 tee

勇者義彥和魔王之城(三國版)

見到呂布打交唔騎馬打
其實都知套野咩料啦
十成十無雙型笑片

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

勇者feel

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

食得型過人

新三國真心拍得好
日本果套係笑片嚟

唔單只唐國強，仲有鮑國安等等，所有都係老戲骨
睇過呢個版本，其他版本全部都係垃圾

有室毅應該係笑片

我覺得新三國嘅選角真係好入型入格
個個演員睇落都真係好似啲角色
所以係睇到好入戲
同埋有成50幾集嚟慢慢由頭講到去尾
真係神劇

屌上面做乜鳩

電影定電視？

同埋有無演員列表？

富士山

呢D境咪靚囉

見到大泉洋扮劉備已經忍唔住笑

室毅有拍正經片

大戀愛 淨係睇過呢套

但佢呢個look 都係笑多

主角黎ga

咁睇應該有劉關張拜關公情節

病室で念仏を唱えないでください

買個版權返黎整個火鳳燎原動畫版好過啦

搵阿部寬啦，夠高

阿部寬做袁紹應該ok

孫彥軍（劉備）都係好野

山本美月個樣好撚仁

有冇 dr. Lee

司馬史觀?

睇返室剛做孔明....即係到時又會美列布上身........

日本妹就是仁

笑片黎架喎

點睇都唔係笑片啦

wiki 2021...

星彩無慘

張poster啲色水勁似橫山光輝三國志

幾時播

乜嚟？大河劇？

媽，好柒呀

點睇都係笑片
呢啲演員

你淨係睇個cast都知係惡搞野啦⋯⋯

新三國都有人吹奏
舊版先係拍到個古中國戰爭風味
新版d人衫同景以為睇緊宮廷劇

未必有大喬

應該跟劉備視角, 唔需要講孫策

印象中九十年代亞視播過一套三國演義（中國出品），葉振棠唱主題曲
呢套好睇

呢套咪就係舊版

咁邊個係貂蟬

官網未出 實有

吹新三國果班9成冇睇老三國，舊版幾乎完美

神曲歷史的天空
當年窮到閪咁既大陸反而有神作

雍正王朝 走向共和 大明王朝呢d都質素好高，不過近10年真係冇佳作了

舊時仲未咁興 依家d mk 科幻衣著果陣
好多大陸古裝都好好睇
依家唔知仲以為登台

漢服同和服 同根生
完美match
橋本都唔似咁靚 到底係p左定古裝加成

橋本專拍無厘頭片
兵營打牌

妲己

福田雄一 ，佢拍過既電影有銀魂、齊木楠雄、變態超人、我是大哥大(香港好似譯做今日我至叻)，電視劇既話較為出名有 勇者義彥系列、尼采老師、聖哥傳。

咁你覺得呢套會唔會係笑片黎？

BTW~~黎緊有套日劇《傻父親青春白書》係福田組班底+結衣BB，
結衣入左組入分分鐘呢套電影有份拍(佢官網仲有兩個女角未公佈)。

舊版只係好忠實咁將演義影像化，以及服裝佈景樸實考究歷史，雖然在我心目中地位都好高，但以而家的標準，一定好多人覺得沉悶

當年亞視都冇信心就咁播，要搵馮兩努講故仔增加吸引力,，唔好話而家

黃月英要搵個黃頭髮黑皮膚

平時唔會睇日劇/電影
但呢套有興趣

咁係觀眾水平唔夠only，我黑白片都照煲

大蛇

係日光拜過遠呂智

橋本恥笑大泉洋

波多野做 貂蟬

回上面,日本仔拍時袋劇都浮誇啦

ATV重手剪完同配樂先好睇

青山依舊在~~~~幾度夕陽紅~~~~~~~~~

新三國唔少原創野, 唔好話史實, 演義都唔似

BTW搞清楚咩叫史實, 根本唔會有人有興趣拍史實, 最多係攞史實的一些point借題發揮

曹操喺打完赤壁之戰之後嗰啲所謂演講 根本九唔搭八

我以為睇緊brian cha講嘢

依家啲歷史劇宮廷劇服裝同布景都靚得唔似古代，古代啲衫cutting邊有咁靚，建築邊有咁乾淨

點解冇浮誇中二造型

差唔多啦你睇返清朝珍妃同埋慈禧太后 裕隆太后嗰啲相
就知道其實當時啲衫係幾靚

清朝女人樣衰係一件事 但係佢啲衫係真係好睇

又寬(冇曬曲線)又密實

真係唔似古代

好似話甄環傳考究好啲

啲色調咁似光榮三國誌系列

見到唐國強 就諗起...滾滾長江東逝水
果時中一 集集追 自始迷上三國

係咪無雙系列，當年拍戦国BASARA真係版，雖然造型還原度高，但打鬥唔掂，仲要好似cctvb咁，古裝戲可以一匹馬都無，所以我真係有點保留